戴十字架去見工係咪有著數？

面試官係佛教徒、無神論者、不可知論者、拜觀音甚至係反耶都係no harm
面試官如果係耶人就會加好多分
大家同唔同意？

會有光環加持 爭取較高人工

如果嗰個係兩登仔？

咁大家都戴啦

都唔會特登唔請耶人

你話呢。。。
不過你呢位有精神問題嘅前公務員就可以死咗條心去，只可以打有三糧出個份「政府工」

唔夠人講就發癲

係，但要孭住係背脊

見到十字架一定唔請

真？

點show出黎

拎出嚟放喺恤衫面？

真，因為同公司文化太唔同
廢事有糾紛
利申：自僱，反耶

老細

有點誇